佢係我人生中最低落既時候扶我一把 依家我好想報答佢...

Thank you

佢嘅高潮有紋身仔

唔洗啦 心領
我同老婆仔祝你身體健康

我決定報答佢 娶佢為妻

紋身仔係我係我

聽講就係施巴畀唔到高潮佢阿彩先跟佬走的

我會好好報答佢

你紋咗我愛彩瑛四隻字先再講

又有彩色 又有英氣 我愛彩英

佢派帽報答你

佢晚晚報答紋身佬

我已係紋身佬